國際戰線新諗法 - United State/UK/Australia/Canada is NOT China

由今年６月開始
國際戰線一直浮浮沉沉
近一兩個月終見少少曙光
但係始終未夠
個人認為係時侯再進一步

之前大家嘗試推赤納粹 #Chinazi
結果算喺還可以
始終爭議性大
而且有D到喉唔到肉
海外迴響唔大

最近我諗下有嘜新口號可以用
諗番起
Hong Kong is not China
其實可以演繹出去成為
United State is not China
United Kingdom is not China
Australia is not China
Canada is not China
諸如此類
咁樣對應番去宣傳
應該比就咁話 #Chinazi 一句到尾更到肉

NBA事件希望可以靠United State is not China繼續煲大佢
煲起美英澳加個愛國心時
絕對會對以後事半功倍
希望大家討論下呢個下一步行唔行得過
多謝睇晒呢段的你

香港人
反抗

推一推 01/10

推一推 02/10

推一推 03/10

推一推 04/10

推一推 05/10

推一推 06/10

係 United States

推一推 07/10

not bad

推一推 08/10

推一推 09/10

最後一推 10/10

用City會唔好d?
Vancouver/LA/Sydney

其實都可以
總之要有直接連繫到圍觀民眾
越直接越好
大力Hard sell佢就嚟變大陸
咁先會到肉

我地要Sale個危機感
#Chinazi 其實會有D到喉唔到路

用國家之名 更多人注意

#MyHomeIsNOTChina
#MyLandIsNOTChina

無錯
最緊要鈎起愛國者的愛國心
將中共加諸喺大家身上的危機感
Sale去佢他國家國民
嚟一場真正由下而上的反共革命

總之要將China作為一個等同危機的意識咁分類出去
正如要Sale
#HongKongIsNotChina
所以希望大家有個共識
咁以後可以加多一個方向入手

可以先從中國點樣入侵外國講起
先提高大家警覺，吸引更多人討論，再去boycott就水到渠成
#HowChinaInvadesMyCity

外國人的感受唔會好似香港人咁入肉
可以先討論紅色勢力入侵，凝聚共識先
#RedInvasion

深層次討論唔洗我地去諗
我哋只需要一個好籠統
但同時好貼佢哋地的口號
钩起佢地個？號
或者佢地愛國心
就己經足夠

都okay 既

好似幾好
推